李嘉欣面泛紅暈嬌羞自拍以作暗示 老公竟視若無睹！！！

你對晉亨唔好咩？對鑾雄仲好！

大 美 人 李 嘉 欣
傾 倒 眾 生 不 可 一 世
盡 顯 皇 者 風 範

瞓教啦

btw 佢著衫真係有啲娘

豪宅

準備去飲茶

想同白b共享榮華富貴

對JANDEY仲好!

屌,皇者風範果三張靚到

圖

邊撚個jandey呀？Jayden呀嘛

全名叫許大美人李嘉欣

都未去 想食蝦餃

屌,好7

頂你個肺仲未訓教 係

係味痴線

想識絲打了

條友有鳩

訓啦屌！！！知啦！！！

你仲痴線

衰欣 long time no c

德華都鍾意me?

就緊係啦，你嘅fan黎加

佢點會訓

欣

多謝g持

好煩

美美唔愛衝..

Hello

不了

你就有鳩

真係女的但有男友

眾所周知

大美人有無去恭喜洪欣？

對洪欣仲好
一聽到洪欣咁樣
大美人即刻蒲頭

條裙著到佢有d肥

太多次

大美人恭喜得你好啱

側面真係好靚

佢老公見佢自拍擺明想行開唔想入鏡

你屋企夠係豪宅囉

monique你條裙正面睇孕味濃......

我唔明佢件衫....搞到成個人好臃腫好似充氣相撲手衣

一直都唔明點解會叫佢做大美人，完全唔覺得佢靚

個頭頂算唔算甩緊頭髮？

你可以舉一堆靚過佢既例子出嚟？